番工嘅人，不如捐1日人工俾被捕支援

好多小朋友俾人拉咗......
番工嘅人，如有閒錢，
不如 捐一日人工 去被捕支援

612捐款傳送門：

支持，有力出力，齊上齊落

push

其實612基金同星火都冇乜錢淨
看似有錢但擔保幾廿個就冇哂
需要持續既支持

Sor禁錯不推文 推返

幫手推

呢度好多係吹到自己有50k fg, 但表示不捐

tui

應該要恆常化，每個月選一日做捐款日

好

嗯

有無戶口number 可以用食錢機捐錢？

交稅俾手足

好，但星火仲可以咩

銀行轉帳

銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，

匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機累計存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

推

要做

支持612呀

捐左幾皮
星火是咪仲未捐到？

推 同意

冇勇氣出去
會捐返錢
就算最後唔贏都要畀最大嘅支援手足

大家真係要捐 捐少少都好 這是最低限度可以做既 ！

支持下

會每個月捐一千

學生冇咩錢
每個月淨係捐到一千
前幾日睇到個小學生同媽咪商量，捐左3000蚊書簿津貼出黎，好慚愧

返左工都可以有野做到

推，和理非可以做倒嘅事，多有多捐少有少捐

對唔住！仲咩緊街數 捐少少支持下

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Push

推 已捐1k

捐！

唔想捐錢留record，可以用咩方法

認同 香港人最多就係錢

612唔係星火bo
612幫咗好多手足啦

痴線

返咗工嘅真係一日人工minimum charge. 但都彌補唔到比出咗去嘅人.

好主意，即做

發神經

講錢不了
手足加油

捐你老母咩 612還612 527還527

Agger 推

直接去警署睇下各家屬有咩幫手，去買下水買下三文治都好

大力支持 有錢出錢 有力出力 利申 過去數月 每月四位數

你每月捐一千好過九成人喇

捐咗！因為前一晚返通宵，27號朝報咗一陣哨就返去瞓

支持，會捐

捐

現金入鈔機入落戶口

捐左

（第一次捐，少少慚愧）

學生都貨左 一齊支持星火同612

推啦！！有錢出錢丫

我遲下會捐幾皮
但我要我自己過咗呢關先

點解捐唔到

繼續捐

多多少少都好

雖然我捐得500

支持

平時各位留意多D被捕注意事項
被濫捕既坐爆48

已經捐左好多個一日人工
希望大家繼續課金救手足

其實想問下
近排好似冇咁多人捐612同星火
因為疫情關係示威少左
而家開始返
點樣可以宣傳多啲叫大家捐下款
因為佢地都好少做啲marketing
拿佢地盤數以我所知好似係公開的
但細節點幫手足就係保密
唔知有冇啲marketing手足諗下點樣幫佢地增加曝光可以有充裕基金幫到其他手足

唔止係612同星火 其他你地覺得幫到手足既機構都可以捐

可以

收到

無力一推

Push push push push

唔緊要

好撚過捐去咩鳩十字會宣明會果啲系野 最後都變哂行政同高層人工

捐左半日糧.

低下階層，不過都捐少少

輕輕一推

罷左工但會照捐

轉數快
銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由
「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口
匯豐銀行：652-255761-001
FPS ID 3261476

一定做到

Push!!

pu.sh

你留返d 錢啦。俾心機讀書！
上星期我捐左1k
陣間再捐。

個個有錢都留黎移民啦

幫手足

已捐對唔住咁多位

痴線
搵錢咁辛苦
點會捐出去
傻咗咩

嘩屌你老母拉個個覺唔覺收恥架？

捐左

Agree

會捐

612 國安法之後會唔會被充公？

對唔住大家

唔通學黑警出糧去hi冰咩
哎呀唔記得係偷返嚟唔洗錢

巴打日薪

無錢

小注捐緊 陣間國安法一過又老屈 凍結

Tui 盡少少綿力

儲錢
換美金
投資
錢搵錢
移民
唔生仔
唔生女
做好自己
充耳不聞

捐俾612買音響不如捐俾星火

見一次比一次

WHY NOT BOTH?

Thank you for your generous contribution of HK$500.00, made on May 27, 2020 for 捐款支持612人道支援基金 / Donate to 612 Humanitarian Relief Fund.

Pishh

捐ed
倖存者個種內疚好重

聽日捐100

捐完個內疚感都好重

捐呀

一日人工點都唔會影響到你個移民大計掛

捐錢等有返工嘅人做

幫幫手

真 窮到仆街

贖罪券

Yes

已捐雖然數目唔多

A

唔罷工 唔緊要 明你有原因
但用番錢去支持番出力嘅手足 係另類抗爭方法

學生留返啲錢照顧自己先

你已經叻過好多人

暫時冇收入 但捐咗少少

即係學教會？
十一奉獻

講姐 分分鐘工都冇得翻

小小力量，捐左$500

燒山建議基金要OFFSHORE避免被當係駛黑錢

出糧再捐

用係黃店度得喇

堆

推呢個

一早blocked

老老實實 唔該班區議員都要捐
無班手足犧牲佢地肯定贏唔到議席

係 就黎飯都冇得食 搞掂自己先

捐ed

D錢拎去做屠狗賞金獵人會唔會仲實際

pushhh

買禮品卡

食錢機爆咗quota可以銀行counter排隊入， 都係唔留名，唔駛check id. 我早兩星期試過幾千ok, 如果太多就唔知。

You

叫班軍師捐咗先

以後開po叫人出去，除咗個句出得去就知風險外，記得加埋張1000入數紙

放心聽日捐

ok

Done手足頂住呀

搵啲泛民明星宣傳下

btw 佢地開返個海外戶口好

最後律師袋晒，手足坐監一蚊都無。

小小哋捐咗1000

用咩方法捐安全d

贖罪卷

十一奉獻

得閒就搞個challenge俾朋友啦

平時d 挨豬空氣抗爭撚 post文宣就叻
叫佢捐一日人工？ 妄想啦

搞個捐一日人工challenge
肯定個個潛曬水

個個月keep 住捐

推

唔好再話咩都做唔到

幫推

Done!!

唔敢上前線，每個月一出糧就捐幾千對比起前線嘅勇氣同受苦，少少心意

ok
今晚美股已賺
聽日課金
走數比黑警爆頭

已捐
真係有錢出錢, 有力出力
我地未輸

捐咗
推捐錢幫手足

$1000

ager

今個月捐左 出糧即再捐

真

黑警死全家

有能力不如直接set定期過數

讚成

PUSH

打一場官司用好撚多錢㗎

推呀

已捐

捐錢

Keep 住有捐

呢個世界無人阻到佢哋返工
返工好爽
要睇老細頭嫁嘛

有就一早捐左啦

捐一日人工真係唔多，大家幫幫手啦！

已捐.我係廢柴和理非

捐錢幫手足有用好多

都係一日人工姐，邊有教會咁大咬

推

今日罷工

兼捐左一日四位數字人工

agree

番唔番都捐

責任黎

正確態度

提議幾好，無得唔返工又想幫手付出嘅人

推
利申 上星期都已經捐緊

平時連登仔吹到自己幾有幾有錢咁
而家露晒底

今日唔敢出既 出錢你哋肯未

推 比佢咁濫告法真係多多資金都唔夠用

已捐500, 推呀!!!

要捐錢不了，食黃店好過

推 已捐！！

國安法之後612會唔會俾人充公?

個人又唔出，又唔捐錢贖罪嘅人
唔好再話咩痛心手足比人拉，點解香港變成咁
話我鬥黃都係咁講，冇資格叫抗爭嘅人做手足

又唔行動，又唔支援，淨係識係wtsapp post相，係ig fb屌呢樣屌果樣嘅人
真係唔該收皮啦

利申 身邊好多呢啲人

Why not both?

真

繼續鬥黃就啱

全民勇武就嬴

班狗仲拉緊人 未停過

Donated

其實有無諗過律師費太貴呢

跟

算啦總好過佢係blue嘅

點解冇人答我...
有冇熟悉國情嘅人可以答下我

Sorry for 伸手黨
有冇一個整合列晒唔同支援組織既戶口number
不論大小，最緊要幫到手足同成場運動

已捐星火

真 響應支持。。。

donated

星火要上佢個網買禮品卡

612人道支援基金捐款方法
1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476

建議用現金atm,留少啲資料

p牌仔推

講真....我識入面的人....d律師絕對唔係用佢平時個價去計架有d人仲係義務幫手架 你講緊就以暴動黎計....要準既野係好多，唔係上去指住個差佬講：「你呃人」就搞掂。你估真係好似周星馳套審死官咁呀？單計暴動原價逐單計，612一早唔夠錢比咁師父

仲有！你自己入612個網睇下啦 人地唔係淨幫官司架......

錢得咁多，點樣both

真心一定要捐
今日拉左300幾個
保釋費都好甘下
如果告咁多個612一定破產
一單case都燒好多錢
大家捐少少當幫下手
自己都捐左

推 612唔夠$

支持 已捐

612 星火 守護孩子
Anymore

其實1000嚟講，一萬人每月損一千，就一千萬ga la。

即捐 推

可能有人覺得一次捐一千幾百好多，如果覺得肉痛，可以一個月分四次捐一、兩百都好，積小成多

Sorry 借個位嚟
千色店變藍色店
好搞唔搞同東方日報搞合作計劃

你哋可以㩒入去個Facebook post到俾嬲嬲

希望可以推到千色跪低
之前千色落TVB廣告已經跪左一次
一係就跪
一係就大家出面罷買

見得多真係好撚難頂
根本講一套，做又一套
見到冇乜人就話都唔夠人，但自己冇出嚟
見到手足比人拉話好心痛，但冇捐過錢
咁係做乜撚嘢啫？不如做番港豬好過啦
但當面講實冇fd做

辛苦哂，救得一個得一個

支持 日日食黃店

今朝返到office 見到個post
第一時間捐左$1000 比612
我冇勇氣罷工，要手足們受苦了

星火仲可以捐, google 香港工房
利申兩間都捐

每月當家用咁捐 唔該

感謝先
除左612同星火
仲有冇值得支持既組織？

u 損

支持，各有各做！

捐左了

撐
續罪了

捐左，求手足平安

G持

其實係咪應該考慮海外户口？

好鄰舍北區教會 守護孩子 陳伯果個機構

推！

Pus!!!!!

up

唔止

不了 自己智商低信錯連登仔 怪得邊個

支持(實際）

如果你覺得捐過無動力再捐 可以憑捐款收據換我整嘅手作

拎咗建造業$7500即刻車咗3000落612, 1000落星火

捐咗！幫推！
要不是返咗工
今日被捕一定有我份！

除咗612，仲有好多同路組織需要幫忙嫁

好，即捐！

一日? 成個月都唔係問題

班狗真係痴撚線

每月出糧就捐 當比家用

Push this

係呀 好多機構同網媒都想捐
傳真社 獨媒 高登記者… 數唔完
唯有每期輪流捐唔同

贊成

摩牙摩牙

前前後後捐左5萬
我會繼續支持

我都唔知仲有咩
立場都ok既
等其他巴打補充多d

又有人血饅頭食

已捐
繼續捐
一世都捐

你係學生仔。。。
留返啲錢俾自己，等我地返緊工嘅捐

拉闊啲嚟睇呢個世界總係有好好嘅人亦有好衰嘅人冇話黃就一定好嘅
唔好咁執着
盞自己唔開心

起碼佢冇見到後生仔俾人拉拍晒手，right?

一定要每個月捐錢💪🏾

除咗捐錢同Twitter 都做唔到咩實質嘢今午已捐咗，幫男友捐埋！

捐爆佢！！！！！推推推

可以🙂

出左都照捐啦dllm

早排炒股輸咗錢，不了

每月都捐

j支持！！！！！

唔可以否認冷氣軍師既付出

哇屌 咁lun樣都係暴徒？著著校服都衝擊狗？有無搞錯

學生捐飯錢啦

Done

食錢機

射左波, 不過照捐

diu

話說上次過數612，匯豐話612每日有接收捐款上限求問真假？

香港人可唔可以唔好有著數先攞啲出嚟
你咁講係咪即係美股冇賺就唔捐

我再問多一次佢哋到而家都仲未打算擺啲錢響離開香港
我捐畀佢哋會唔會好快俾人充公晒?
捐唔係問題
比啲狗攞晒就唔抵

Pish

推，有無返工都好，總之捐錢

捐咗！

推 番工大過天但損一日都唔過份

會捐政府果10000

覺得要開2個基金
一個係攞來打官司(612)
一個係安家費，照顧費

爽 又有錢落袋

岩呀
咁撚鐘意返工

push this

拉尻晒啲妹妹仔就啱啦。
人地男人出來抗爭緊，做女人就唔該行開一二邊啦，
阻住晒，做緊野個時得個尻叫有用?
尻叫不如幫手做事好冇?

要啦
唔肯罷工個d

岩岩捐左

想要

咁多小朋友俾狗咬到 點都要捐

2個星期捐一日糧。只想生足生活得開開心心

總共捐左就6位數

撑

學生妹

有家底係真，姑寒都真
你睇硬件台班友個個住私樓

失業一年表示支持

捐咗

NPL都捐咗5日人工

推返上熱門
三千萬推返上六千萬

起碼推返上一億！

呢兩個純到杯水啲都搭
真係癡線

推爆
已課金。

已貨

各位請幫手

錢己捐

非常好建議。

已捐1500

b

推
齊上齊落 唔割

莫以善少而不為。

支持！

推 利申出糧會捐

好過cctoy 9成人了

支持

下個月出第一份糧, 正諗緊捐去邊度, 就有post啦

雖然人工低, 但好過冇

推
有出冇出都要捐

NPL都捐咗10%

濫捕都要保釋金

推

P

okay

合理

一直捐開
賺咗捐多d咁解

你老母比狗屌

我警告你唔好再捐
呢啲野留返俾我地大人做

班大人坐係office un un腳做番d野la

已捐
為真香港人感到心痛

咁大個人有讀過書難道唔知乜叫後果自負咩 仲話叫人捐錢 笑尻死人

要一個學生捐一千出黎 做大人個啲先係應該最慚愧

支持612

錢已捐

冇捐 不過不嬲有比飯卷d 學生哥

見到佢地食得唔好 屋企有藍老豆好慘

點解有d家庭都係基層都咁藍

上左岸藍都明 明明基層都難好難明

同埋比飯卷果陣大家show show職員證

太多便衣 d學生妹學生哥都驚 自我fc左先

捐左$101加油

今日過咗十萬limit

有冇得bitcoin/現金捐

即刻捐左一千蚊

捐了